港大連儂牆出現多張「天滅中共」、「全黨死清光」海報

【港大連儂牆】

香港大學連儂牆及學生會大樓外牆被貼上「天滅中共」、「全黨死清光」、「God Damn Beijing 」等字眼的海報，又有批評校長張翔的標語。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

手足做得好，對準政權

手足好野

癲

你次次Reply都係會放張死人Joker圖出黎

有關張翔的路邊社消息
2018/10/04 04:12:38 網誌分類: 生活
04 Oct
回到母校香港大學陸佑堂，首次和新任校長張翔見面。張翔是世界及材料科學家，他主持研製的隱身衣，被《時代》雜誌列入○八年十大科學發現。他既具備國際視野，又熟悉內地情況。

張翔令港大校董會眼前一亮之處，是他提出拉攏中國科學院和港大設立聯合實驗室。前天張翔在陸佑堂會見舊生時，已落實列出將成立：一、粵港幹細胞及再生醫學研究中心，二、化學地球動力學聯合實驗室、三、深港生物材料聯合實驗室、四、滬港化學合成聯合實驗室、五、新材料合成和檢測聯合實驗室。

另一方面，他亦提出港與英國劍橋、牛津，美國柏克萊和史丹福大學合組跨地域全球校園，東西南北打通經脈，令港大有更多資源發展未來。

張翔是不可多得的人才。港大得到張翔，是冷手執個熱煎堆。我得到的路邊社消息是，張翔母校南京大學一早已經決定聘請他了。張翔亦已答應，並做好離職前的準備。然而南京大學忽然亮出了一個非常辣的條件，就是要求張翔及他的家人包括妻兒，都同樣放棄美國籍！

這可不容易，張翔的兒子自小在美國長大，長得像ABC，很難因為事業而影響家庭。條件談不攏，張翔只好放棄南京大學。此時，港大校長馬斐森任期未滿，突然「劈炮」。張翔在年紀、學術及領導才能都符合港大要求，加上一早已作好離職準備，港大真是求之不得。港大校長之職，挑戰重重，祝願張翔能披荊斬棘，帶領港大走向高峰吧。

潘麗瓊

推929 101 全球反共遊行

全世界幫老共慶生啦喂

一大😎

721
831
新屋嶺集中營

天滅中共
全黨死清光